今日食食下煙有條女過黎整熄咗我枝煙

是咁的
今日收工嗰時點咗支藍莓黎食
無啦啦有個女仔行過黎整熄咗我支煙
我心入面就屌鳩佢老母啦
向上一望條女個樣
條女真心幾靚女，眼大大
個波就起碼坐c望d

我一望上去佢對住我笑話
「為咗你既健康，戒煙啦」
我呆咗一呆之後對住佢微笑

最後我打咗條女一鑊
屌你老母都on99
整熄我支煙🚬

做得好！

ho ball ching

冇圖你話個靚女用個閪煲煙都得啦

抵打

Ching好波

打撚死佢啦

抵，唔叫佢賠返支咪算好

條女真係好仆街

阻人煲煙唔死無能用

拎把較剪剪撚左你個火
跑走

要向上望你即係幾高

有冇示意圖先

7/10

樓豬140

無是咁的，重作

你隻眼生係肺個到啊？

清又鳩up

OP 有腹肌 ?

要你連續食兩支煙咁壞?

真人真事🚬

隊長！我看不到屎！

次次call g屌完閪都例牌加鐘同隻g食飛煙吹陣水

女人唔食煙連做雞都做唔到

幾靚都無能用

真

推

條女兩米？

中出埋佢，拍片，影俾佢老公+老頭睇

唔應該戒煙，應該戒毒，FF少陣啦

求示意圖

食🚬既男人一能定cow死女🤣🤙🤙🤙

係咪笑你食藍莓一

笑左 多謝

食開5🚬

咁先係架嘛

轉食一啦或者唔食
食完五連跑5k都氣咳

1食咗等如冇食

當養生

阻人煲煙死後會被燒閪

Ching ho ball!!!!!!!!

新手想試下食煙🙏🏻🙏🏻
請問應該食哪一隻煙

做得好

咁嘅po都有400正皮 child登

中華

我之前都試過
最尾我戒咗兩日 第三日扑咗兩次厭咗即係食返
搞到佢喊到流哂鼻涕

死煙鏟

上次食黑冰1咳到我仆街
食左半支覺得太醇頂唔順無食

條柒放毒箭 塊閪識噴煙

紅雙喜 夠淡

幼卡碧

唔知點解我笑左

食針

小熊貓

師兄好波

人妖狗仆街死！

OK好笑，3/10

下次努力

你都係啦

一路好走啦 巴打

好波

咁都有自爆

咁都有j 圖睇

睇到尾我以為又係衲dee

又一件傻仔

Jm9

水煎包

2個傻仔quote bam圖

屌你啦
搵我同隻狗比

吊 珍系薄吾刀

冇圖 我打撚柒你添呀

樓豬條人妖咁既post都有千幾個正皮

🚬🚬🚬

紫萬1

我高質開

你咁得閒開兩千個分身

屌你哋班垃圾老母
祝呢個po所有食煙嘅人死全家
食煙食到個肺同你哋條女個閪一樣黑
真係唔死都冇用

梗係要打獲啦 樓豬鍾意男人

樓主買正評？

如果個腦生係屎忽
個樣就係撚

佢對眼都可以幾低

系
$1兩個

連登公價黎

識食一定食雙黑🚬🐳

ching ho ball

到底點解開係體育台

咪ff啦

無圖既

紅雙喜好撚難食 大陸煙 藍芙最好

躝啦死鏝狗
食枝閪煙食到咁撚陷家鏟

屌你老母開地圖炮

咁既9up po都過3000正評

我太高質

兒登咩事 咁既post都3千幾like？
定樓豬得閒到開咁多分身

g持樓主